真係望唔透 望唔清究竟P牌仲有乜意義

P牌已經好冇癮
評分唔准推文唔得
一日先畀出得嗰一個PO
成日要珍而重之噉就住出
好喇等足廿四小時畀出PO喇
諗住見有啲嘢幾有意思
落足心機撚到靚靚同大家分享
一句不推文就「得」落嚟
分享老香港嘅好就話人打飛機
唔知以前點好點光復以前噉呀？
唔啱睇咪唔睇唔評上一頁囉
專登叫人唔好睇算咩意思？
真係世事已經畀你看透了呀？
識唔識諗吓其他人感受？
P牌呢個制度已經有問題
搞到非P牌好似特權階級噉
P牌就同CD-ROM冇乜分別
一日P牌就好似一世P牌
某啲人一見P牌就覺得唔使理
一係就覺得P牌一定係五毛
仲要代表P牌話P牌唔介意
噉即係自己上咗岸得啦？
後生上唔到岸關人隱士呀？
P牌顧全大局幾多人顧P牌呀？
咁怕五毛封晒五毛IP帳號好冇？
淨係留非P牌喺度夠啦係咪？
仲畀新會然申請帳號做乜？
就算封晒五毛IP帳號禁申請
有專制就會有五毛搵辦法喺度
十個PO有九個PO總有個負評
非P牌就完全係黃冇五毛咩？
行動PO有幾多上熱門呀？
有幾多P牌嘅PO上熱門吖？
預咗P牌開PO等沉底
手足中槍PO都得少數手足推
噉都唔使落井下石吓話？
一向唔會點批評自己友
而家真係唔點醒啲人唔得
真係唔知開個帳號嚟有乜謂
再係噉真係聽玩完㗎喇
都係蒜狗掃帚啦
怕且都係等睇變潮文
或者呢個就係P牌嘅意義

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

樓主五毛 拉

衰鬼計多端

可憐過馬xx

笑

不推文推行動post

拉

source?

P牌=五毛

唔係

=.=